yellow card絕無意義

它不會趕走一個足球員

•••

要比兩張先可以red card

稱呼叫磨通

邊間教會

到底得幾多假波幾多C
判撚左12碼也不再有意思